其實愛一個人係咪真係可以接受曬佢嘅過去

一齊過幾年再分手 係初戀 然後事隔年幾後佢揾我復合
前科係拍拖個幾年佢周圍上網約炮(純問 冇真係約到出去)
中間呢年幾大家都拍過拖
但呢年幾佢食女食得好勁 拍緊拖但日日出去食女
同ex散左自由身就再食得多啲
佢係好坦白同我講曬
為左唔想我再介懷佢過去
想比多啲安全感我 佢為我做咗好多
Location又好 日日call好多次又好 成個IG都係我都好
話我知佢對住我唔同佢對住以前嘅女仔
佢話佢真係玩夠 佢已經見曬出面嘅世界 最愛始終係我
對住我 佢唔忍心出軌唔忍心再睇住我受傷
但我發現無論我可以逼自己唔諗幾耐
一個不經意 腦中浮現佢同人扑野嘅畫面
我依然係心痛難受
我唔覺得佢污糟或者點
我係好似冇辦法接受到佢屌其他女嘅畫面
係心痛當初同我一齊佢未係咁
睇住佢由好人好者變咗食女獸
成個世界每日娛樂就係屌女
不停怨佢點解唔可以乖乖地 做個正正經經嘅男仔
甚至會影響到我自己好自卑
諗緊佢望我個陣會唔會心裏對比緊佢屌過嘅女
亦好冇信心真係可以令佢徹徹底底變乖
可能會有人屌我
明知佢有前科 我知曬啲野仲簡一齊翻 我應該預咗
但我真係愛佢 我唔想為左佢以前嘅野影響到今日嘅我地
所以想知其實愛一人係咪真係可以愛曬佢全部連同過往
都想聽下有冇成功個案嘅心得分享下

過左去就算啦，都變返好

係
但明顯係過去嘅佢令你愛唔落佢
唔需要硬迫自己去愛

呢d人既愛情觀就係拍左拖又覺得仲後生想玩下
玩到攰喇 又搵個碼頭穩定下
難保佢又悶 又想出去玩返幾年又再搵你話真愛

就算唔介意佢過去
你都仲係會有陰影
唔聽你一次電話你又會諗佢係咪又食緊女
唔需要令自己染上疑心病
放過自己

人會變 佢宜家諗想變好 唔代表之後好完又想玩
重點係妳自己 妳自己會點諗 如果每日擔驚受怕
佢變唔變好 妳都係會驚佢出去玩女 所以唔建議呀
除非妳好有信心

聽下黑嬌點講

我有呢個心去同佢行到最後
分過一次發現揾唔到一個令我有同樣程度投入嘅人
就算條件好過佢嘅 份人專一過佢嘅 對我好好嘅
出現過都好
始終自己心底好清楚曾經最愛都係佢
其實佢唔止揾過我一次復合
但之前一直都覺得佢成個感覺比我係冇變過
係佢身上仲係冇希望見到 我先冇應承
但今次有比我嘅感覺係佢真係唔同咗
難得依家有個機會重新開始 而大家都好愛大家
我自己感覺分開會比起依家嘅痛苦多十倍
所以想好努力愛埋以前嘅佢

我認我疑心病真係好嚴重
係加埋未分手個陣個幾年佢對我嘅傷害遺留落黎
令我之後再拍拖我對我另一半都係存有疑心
我知係好唔公平 因為令我冇信任嘅唔係呢個新嘅伴侶
我有諗過 與其我係咪都係咁
係咪應該比機會呢個繫鈴人去令我重新對人有翻信任
再加上我真係好唔想行到分手呢步

你趁後生搵過件新嘅好過啦
你因為佢拉低咗心中道尺
而唔係佢真係好